尼馬欠動力 唔踢昂熱因為對手廢？

霸氣

巴黎聖日耳門（PSG）上周末以5:0大炒昂熱嘅法甲聯賽，巴西球星尼馬並冇隨隊，當時PSG教練艾馬利話尼馬肌肉有輕同埋朝早有啲唔舒服，同醫生傾過之後決定畀佢留喺巴黎。之不過，西班牙傳媒就話，尼馬係因為冇動力，覺得喺昂熱身上拎三分好容易所以搵個藉口唔踢呢場法甲聯賽，寧願留力應付嚟緊嘅兩場國際友賽。

尼馬星期一已經開始同巴西國家隊一齊喺巴黎王子公園球場操練，準備星期五喺里爾對日本同埋下星期二作客溫布萊對英格蘭嘅兩場友賽。

尼馬新聞仲密過自殺

見對手廢就更加要落場刷數據啦，今年你仲要爭金球獎架，咁樣破壞自己專業形象都有嘅

你估屁馬係曹星如，c朗之流咩

戇鳩留力歐聯世界盃就夠。

以前喺巴塞做美斯隻狗
諗住佢轉會係想擺脫美斯陰影
點知除左扮大牌就乜都無做過

出唔出場都自己決定

屌 對廢隊出b隊青年軍果d好正常姐下話

勁
我都想返唔返工都自己決定，但糧又照出

你係你果行勁到尼馬咁 而且又係老細高薪挖角你都可以咁串

2.08%

屌你我做吉野家可以勁到去邊
一分鐘出到餐比客人？

係鋪到屌西

咁當初就唔好去psg,去英超啦

喂牙蓋咁撚搶口既

依家d報紙佬成日老屈佢